<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>

	<string id="st_af_kevlar_name">
		<text>Кевларовые пластины и крепления</text>
	</string>
	<string id="st_af_kevlar_descr">
		<text>Кевларовые пластины широко известны своими защитными свойствами и поэтому высоко ценятся. Они могут выполнять самые разнообразные функции, но наиболее важными из них являются поглощение воздействия энергии пуль огнестрельного оружия, в основном, на передней и задней частях туловища. Представляют собой облегчённую альтернативу тяжёлым стальным пластинам. Кроме того, позволяют дольше поддерживать броню в хорошем состоянии за счёт значительного снижения износа брони при контакте с противниками. Используется воинскими частями всего мира.\n \n
		%c[ui_gray_2]ХАРАКТЕРИСТИКИ:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] военное изделие\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] эквивалент. одному слою брони IIA-ур\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] можно носить только одну плиту\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_plates_name">
		<text>Стальные пластины</text>
	</string>
	<string id="st_af_plates_descr">
		<text>Специально разработанные пластины, изготавливаются путём длительной и сложной термообработки стали. Производятся с учётом баллистических свойств брони и установки различных модификаций и модернизаций. Используются для гашения ударов на передней и задней частях туловища. Такая защита имеет свою цену, поскольку толстые стальные пластины очень тяжёлые, они также значительно ограничивают скорость передвижения и манёвренность. Позволяют дольше поддерживать броню в хорошем состоянии за счёт значительного снижения износа при контакте с пулями или ударами. Широко используется отрядами специального назначения.\n \n%c[d_red]\n\n%c[d_red]ВНИМАНИЕ:%c[ui_gray_2]\n \n%c[default]Сталь является хорошим проводником и, находясь так близко к телу, делает носителя более уязвимым к воздействию электричества. Следует соблюдать осторожность вблизи электрических аномалий и других источников электрической энергии.\n \n
		%c[ui_gray_2]ХАРАКТЕРИСТИКИ:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] военное изделие\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] эквивалент. одному слою брони III-ур\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] можно носить только одну плиту\n
		</text>
	</string>
	<string id="st_af_ceramic_name">
		<text>Керамические пластины</text>
	</string>
	<string id="st_af_ceramic_descr">
		<text>Этот тип броневой вставки, изготовленный из твердой карбидной керамики, используется вооруженными силами во всем мире благодаря своей способности защищать от угроз большого калибра. Известный на западе как ESAPI, он рассеивает энергию падающих снарядов, разбивая керамику на куски, защищая владельца. Однако этот механизм также снижает его защиту от множественных попаданий. Керамические вставки также имеют тенденцию быть довольно толстыми, что ограничивает движение. \ N \ n
		%c[ui_gray_2]ХАРАКТЕРИСТИКИ:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] военное изделие\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] эквивалент. одному слою брони IV-ур\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] можно носить только одну плиту\n
		</text>
	</string>
	<string id="st_af_polymer_name">
		<text>UHMWPE пластины</text>
	</string>
	<string id="st_af_polymer_descr">
		<text>UHMWPE - Полиэтилен (PE) широко используется в различных промышленных и коммерческих продуктах из-за его простой нереактивной химической структуры и универсальных свойств. Полиэтилен сверхвысокой молекулярной массы (UHMWPE), в состав которого входят эти броневые вставки, обеспечивает невероятную защитную прочность при своем малом весе. Падающие снаряды локально плавят полимер за счет трения, удерживая пулю внутри вставки. Этот механизм обеспечивает непревзойденную защиту полиэтиленовых пластин от множественных ударов. Однако UHMWPE очень дорог и не может полностью остановить снаряды более высокого калибра самостоятельно. \ N \ n
		%c[ui_gray_2]ХАРАКТЕРИСТИКИ:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] военное изделие\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] эквивалент. одному слою брони III-ур\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] можно носить только одну плиту\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_kevlar_up_name">
		<text>Улучшенные кевларовые бронепластины</text>
	</string>
	<string id="st_af_kevlar_up_descr">
		<text>Кевларовые пластины широко известны своими защитными свойствами и поэтому высоко ценятся. Они могут выполнять самые разнообразные функции, но наиболее важными из них являются поглощение воздействия энергии пуль огнестрельного оружия, в основном, на передней и задней частях туловища. Представляют собой облегчённую альтернативу тяжелым стальным пластинам. Кроме того, они позволяют дольше поддерживать броню в хорошем состоянии за счёт значительного снижения износа брони при контакте с противниками. Используется воинскими частями всего мира.\n \n
		%c[ui_gray_2]ХАРАКТЕРИСТИКИ:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] военное изделие\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] эквивалент. одному слою брони IIA-ур\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] можно носить только одну плиту\n
		</text>
	</string>
	<string id="st_af_plates_up_name">
		<text>Улучшенные стальные бронепластины</text>
	</string>
	<string id="st_af_plates_up_descr">
		<text>Специально разработанные пластины, изготавливающиеся путём длительной и сложной термообработки стали. Производятся с учётом баллистических свойств брони и установки различных модификаций и модернизаций. Используются для гашения ударов на передней и задней частях туловища. Такая защита имеет свою цену: поскольку толстые стальные пластины очень тяжелые, они также значительно ограничивают скорость передвижения и манёвренность. Бронепластины позволяют дольше поддерживать броню в хорошем состоянии за счёт значительного снижения износа при контакте с пулями или физическом воздействии. Широко используется отрядами специального назначения.\n \n%c[d_red]\n\n%c[d_red]ВНИМАНИЕ:%c[ui_gray_2]\n \n%c[default]Сталь является хорошим проводником и, находясь так близко к телу, делает носителя более уязвимым к воздействию электричества. Следует соблюдать осторожность вблизи электрических аномалий и других источников электрической энергии.\n \n
		%c[ui_gray_2]ХАРАКТЕРИСТИКИ:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] военное изделие\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] эквивалент. одному слою брони IV-ур\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] можно носить только одну плиту\n
		</text>
	</string>
	<string id="st_af_ceramic_up_name">
		<text>Улучшенные керамические бронепластины</text>
	</string>
	<string id="st_af_ceramic_up_descr">
		<text>Набор керамических пластин нового поколения. Такие пластины были разработаны вооруженными силами США и России для противодействия тяжеловооруженным угрозам. Несмотря на его способность поглощать удары бронебойных снарядов большого калибра, он так и не получил широкого распространения из-за большого веса и отсутствия угроз, использующих такую ??огневую мощь. \ N \ n
		%c[ui_gray_2]ХАРАКТЕРИСТИКИ:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] военное изделие\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] эквивалент. одному слою брони IV-ур\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] можно носить только одну плиту\n
		</text>
	</string>
	<string id="st_af_polymer_up_name">
		<text>UHMWPE/Керамические бронепластины</text>
	</string>
	<string id="st_af_polymer_up_descr">
		<text>Одно из последних достижений в области личной брони - это композитная броня вставка, состоящая из твердого керамического ударного слоя, поддерживаемого армирующим слоем сверхвысокомолекулярного полиэтилена (UHMWPE) для предотвращения пробития. Несмотря на то, что он не обеспечивает такой защиты от крупнокалиберных пластин, как более толстые цельнокерамические пластины, и не обладает такой способностью к защите от множественных ударов, как пластины из сверхвысокомолекулярного полиэтилена, он способен защитить от большинства угроз, оставаясь при этом легче, чем большинство вставок. Однако из-за высоких затрат было отложено массовое внедрение в вооруженные силы мира. \ N \ n
		%c[ui_gray_2]ХАРАКТЕРИСТИКИ:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] военное изделие\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] эквивалент. одному слою брони IV-ур\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] можно носить только одну плиту\n
		</text>
	</string>
	
</string_table>
