<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>
	<string id="slot_duplicate_item_1">
    <text>Вы уже носите одну баллистическую плиту.</text>
  </string>
  <string id="slot_duplicate_item_2">
    <text>Вы уже носите «Верблюжий горб».</text>
  </string>
  <string id="slot_duplicate_item_4">
    <text>Вы уже носите одну раму.</text>
  </string>
  <string id="slot_duplicate_item_8">
    <text>Вы уже носите один блок поддержки.</text>
  </string>
  <string id="slot_duplicate_item_exo">
    <text>Вы носите экзоскелет, на который не подключить раму.</text>
  </string>
  <string id="st_camelbak_drink">
    <text>Вы сделали глоток из «Верблюжьего горба».</text>
  </string>
  <string id="st_camelbak_fill">
    <text>Запас воды наполнен.</text>
  </string>
  <string id="st_camelbak_full">
    <text>Ёмкость уже заполнена.</text>
  </string>
  
  <string id="st_camelbak_capacity">
    <text>Ёмкость</text>
  </string>
  
  <string id="st_camelbak_trydrink">
    <text>выпить</text>
  </string>

  
  <string id="st_lsm">
    <text>Модуль жизнеобеспечения</text>
  </string>
  <string id="st_lsm_desc">
    <text>Устаревший модуль жизнеобеспечения военного образца. В течение короткого периода времени после Второй аварии на Чернобыльской АЭС украинская СБУ инвестировала в разработку переносной автоматической системы жизнеобеспечения для повышения эффективности работы своего полевого персонала, особенно в особых ситуациях, когда ожидалось сильное нетрадиционное сопротивление, линии снабжения были отключены. Их было трудно поддерживать, а полевые госпитали было непрактично создавать из-за смертоносности самой Зоны. Эти модули жизнеобеспечения были переданы нескольким боевым и разведывательным батальонам, и хотя они эффективны, они довольно непопулярны среди постоянных вооруженных сил. Этот блок состоит из блока первичного жизнеобеспечения, который надевается на левое бедро и соединен с регулируемой манжетой на предплечье двумя стерильными резиновыми трубками и одним электронным кабелем. Когда система жизнеобеспечения обнаруживает кардинальные изменения артериального давления и частоты сердечных сокращений, стабилизаторы и морфин вводятся в соответствующих количествах через иглы для быстрого введения в манжету предплечья. Система предназначена для ношения в стандартной боевой форме и оснащена динамиком для оповещения пользователя. Резервуары с морфином и стабилизатором можно менять с помощью картриджей, но из-за отсутствия надлежащего оборудования большинство сталкеров перерабатывают стимуляторы и другие автоинжекторы для пополнения своих запасов. \ N \ n
      %c[ui_gray_2]ХАРАКТЕРИСТИКИ:\n
		  %c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] технологическое приспособление\n
		  %c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] высокое качество\n
		  %c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] можно подключать только один блок поддержки\n
      </text>
  </string>

  
  <string id="st_lsm_up">
    <text>Улучшенный модуль жизнеобеспечения</text>
  </string>
  <string id="st_lsm_up_desc">
    <text> Модернизированный модуль жизнеобеспечения спецназа. Основываясь на оригинальной конструкции модуля жизнеобеспечения, эти усовершенствованные модули были разработаны с использованием исследований и образцов, собранных в Зоне. Резервуары прибора с обезболивающими и стабилизаторами были расширены, а добавление небольших фрагментов артефактов обеспечивает пассивный положительный эффект для пользователя. Небольшое количество этих модулей жизнеобеспечения было произведено отчасти из-за трудностей с поиском подходящих производственных материалов, но они очень популярны и востребованы среди подразделений спецназа и экологов, даже несмотря на то, что боль от инъектора предплечья, возможно, сильнее, чем раньше.\ n \ n
      %c[ui_gray_2]ХАРАКТЕРИСТИКИ:\n
		  %c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] технологическое приспособление\n
		  %c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] высокое качество\n
		  %c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] можно подключать только один блок поддержки\n
      </text>
  </string>
  
  <string id="st_armor_penetrated">
    <text>Пуля пробила бронеплиту!</text>
  </string>
  <string id="st_armor_broken">
    <text>Снаряженная бронеплита полностью сломалась.</text>
  </string>
  <string id="st_armor_absorbed">
    <text>Бронеплита поглотила удар.</text>
  </string>
  
  <string id="ui_mcm_slotControl_title">
    <text>Переработка креплений-модулей на костюмы</text>
  </string>
  <string id="ui_mcm_menu_slotControl">
    <text>Переработка креплений-модулей на костюмы</text>

  </string>
  <string id="ui_mcm_slotControl_ballisticMessage">
    <text>Уведомлять игрока о состоянии бронеплиты.</text>
  </string>
  <string id="ui_mcm_slotControl_camelbakMessage">
    <text>Уведомлять игрока о использовании Верблюжего горба.</text>
  </string>
  
	
	<string id="st_dot">
		<text>•</text>
	</string>
</string_table>